<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Example Lekh Site</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Example Lekh Site</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 16:27:55 +0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>О сайте</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 16:27:55 +0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>Сайт создан для хранения заметок и удобному доступу к ним по необходимости. Заметки не несут цели донести кому-либо идеи или научить чему-либо, а потому призываю воспринимать все, что написано здесь через призму критического восприятия.&#xA;Цель заметок для меня самообразовательная - научиться синтезировать информацию в форму краткого конспекта для более глубокого понимая темы и эффективного запоминания. Убежден, что истинные знания возможно получить только через самостоятельное осмысление.&#xA;Не исключаю наличие людей читающих и интересующихся.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Админ заметки</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 16:25:26 +0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Командая строка windows Команды диагностики сети: ping Проверка доступности хоста, измерение времени отклика от хоста, проверить разрешается ли доменное имя. netstat Просмотр активных сетевых соединений и состояния портов по каждому процессу, просмотр статистики по UDP и TCP(сколько пакетов получено, отправлено, сколько открыто соединений), просмотр таблицы маршрутизации Основные статусы портов: LISTEN - в режиме прослушивания ESTABLISHED - соединение по порту установлено CLOSED - порт закрыт telnet Установка соединения по протоколу telnet. Устанавливает TCP сессию к хосту на указанный порт, если такое соединение возможно.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/resume/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/resume/</guid>
      <description>my resume</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
